「認真」要認真傾下民間自衛隊既可行性

依家警察黑社會合作到咁出面 我覺得番工番屋企都好唔安全 要認真傾下民間自衛隊既可行性
會唔會構成咩罪 如果手持武器會唔會有問題
可唔可以有系統訓練 你知啦 香港男仔一係勁瘦一係勁肥

十八區都組 自己保護自己

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

起碼全民練兵 操大隻d保護自己同屋企人先
今日比人打 第日你條女/個女就比人姦都得嫁啦 古惑仔都拍得出啦 佢地會做得出嫁

推

竟然無乜人推！必須成立

全民練兵！

琴日成班人點解唔還手 係驚比人打 點解呀
因為力量唔夠呀
比著係鬼佬大陸佬 老閪都同你膊命呀

推！

推
要保護自己先

武器既話 帶遮有問題 帶鐵通唔會有事

單純健身都冇用啦最緊要人多, 利申玩咗兩年健身，健身大隻係可以有好啲武術基礎，但係如果冇練武都唔會夠人打， 更加冇可能一打幾， 如果係要嘅話要睇下有冇人接受過軍事訓練幫手訓練下

如果只係民間自發，最後只會變成黃絲藍絲嘅械鬥，甚至俾紅媒屈我地自組武裝組織，俾藉口政府做嘢翻盤

我明白大家好嬲，我都好嬲

其實自衞組織喺上水、沙田、各區連儂牆事件後已經勢在必行，政府同黑警已經冇公信力，更唔好講咩法治！

我地要諗個辦法去正其名，令呢個組織有公信力，最理想係由黑警以外嘅紀律部隊做骨幹去保護市民，不過問過身體其他紀律部隊嘅frd，應該冇乜可能，因為呢d部隊都充斥著一班深藍老屎忽

希望大家一齊諗下有咩辦法

如果證明到警察同黑社會合作，再將證據交去聯合國，到時有無可能得到聯合國認可下合法組成民衛隊？

純粹FF,唔知可唔可行

唔係想械鬥
好似大埔琴日一吹雞 都幾百人落黎 但要更加有系統
如果有人比人打都需要 都可以有消息有吹夠力量保護

下下跨區作戰，勞師又唔夠快

各區（18區）先成立大group
再下面細分屋村/街/區選細區左右一團（隨意
每團幾百至一千人
一個大區有萬幾幾萬
全部加埋閒閒地十幾萬人動員力

平日要自己區搞訓練，自衛術格鬥術
男丁武術底可以練埋工具作戰
或者教新兵
女仔學自衛術，急救支援

地方有要事，自己大區自己救先
或者上網叫鄰近區/得閒既朋友幫手
唔使太遠都叫人去除非好嚴重

謹守冇大台冇大佬原則
群內大家行動方向，覺得岩就做，唔想做就pass,冇所謂就跟隊幫手，唔需要存在大佬指揮
純粹有admin召集通知有行動

如果有大型遊行示威就集結一齊活動